三大社科fg 想轉行讀專啲

是咁的 小妹今年grad
搵左好耐工都搵唔到啲好啲嘅工
屋企兩老話我讀嘅野唔專 冇咩用

但咁叫我報master報番啲專啲嘅科

其實我讀U嘅時候 讀讀吓之後都越來越冇興趣 gpa唔算高 都係勉強維持喺3.1
有冇巴絲可以recommend我possible ge出路

社科ug 可唔可以報到一啲專啲嘅pg courses 金融理工果啲？

利申我屋企人想我出去讀 個人比較prefer歐洲國家

自推

考eo 啦

去英國讀物理治療啦

用多d時間準備考mt or eo 仲好

專業乞衣

3.1都幾難有MT

仲考慮緊係澳洲讀唔讀社科好

唔想做政苦工

社科好難留Aus
讀物理治療/護士啦

讀醫療科/cs

社科咪上返SocWork Master

Lm

可以睇下有咩科係將來可以考牌嘅 睇下有冇啱心水

nursing master?

社科得兩大咋嘛
你報個master想洗底有無諗清楚自己想做咩先
因間又洗十皮但後撚悔就on99
不如做兩年野知道自己性格想做咩工
再諗進唔進修

同乞食科
但覺得做野幾年再讀master好啲
至少有方向
唔會再簡錯多次不歸路

nursing la